成日放左工坐係巴士度發呆

見車就上
都唔理幾多號
只求上左去揾個靜d既位坐低
亂諗野
有幾次捉到自己同自己講野
有d驚自己已經開始變左係條街對住空氣講野個d人
時間真係好快
諗返小學畢業
班主任去左造印章d舖頭
一人一塊木牌鎖匙扣
刻住自己名
夜晚去kfc
收銀執炸雞個班
全部細過自己
排排下都冇排
去ok叮左盒飯算
其實自己真係冇咩心願
尤其而家
尤其當發現自己d白頭髮個下震撼
尤其知時間同自然定律點改變一個人
人始終要死
爭在早或遲

受咗咩刺激

你覺悟了